大家係咪覺得打警察好開心？

藍絲見到警察打示威者個陣都係咁開心
唔會諗咩合理武力，警察通例之類嘅野
良心？尊重？公義？算鳩數啦

重新申次 冇委任證嘅唔係真警察

重申一次

有人冒警

咁應該點呢請問？

試著說：一日都係林鄭推班警察去死

我睇新聞見到佢又冇委任證又成身架撐咁

唔係暴徒來架咩?

誰大誰惡誰正確啦
邊個打贏咪邊個啱

你收撚皮食撚屎啦

老母俾狗屌呀

7月14晚一批懷疑冒充香港警察嘅恐怖分子衝入沙田新城市廣場，現場市民英勇抗敵，成功制服一名疑似恐怖分子。
該批人士穿着整套香港警察防暴裝備，但沒有任內委任証，更用上反光膠紙、反光鏡遮蔽樣貌。於突然衝入新城市廣場毆打平民，製造混亂。一批市民聯手制服其中一名恐怖分子

不嬲藍絲見到警察打示威者都會好開心，做乜9

者係你建議鬥打？

佢哋亦無警員編號

要班藍絲做乜
過幾年佢地都死啦

警察會就住你打？

咁其實你開po想講咩？

市民係進行公民拘捕

係

請問樓主點解果位係警察？

大家想開心啲嗎？

你點證明係警察?

你話你係林卓廷就係?

又逆轉民意？？

你覺得d人為左開心打人？

咁冇證咪以為佢冒警囉屌你老母。
回應下冇證我哋點撚知佢係差佬呀

收皮啦
我只係從影片見到一個疑似暴徒(無委任證)拿住支棍被人制服
然後從影片見到一班疑似暴徒(無委任證)封住晒啲路唔比人走
然後見到一班疑似暴徒(無委任證)開始衝入商場亂打人亂捉人

如果被人打成咁，你又走唔到，你咁都唔還拖保護自己，你應該思考下自己有無最基本既求生本能同有冇精神病

你話唔係，啲藍絲都話係嫁啦

垃圾Post 勿推

咪撚戇鳩啦

哦
慳啲啦

冇委任証架

重新一次 冇委任證嘅唔係真警察

你係其中一個？

閱，哦。

香港出現一大批警冒人員
懷疑係恐怖組織武裝份子

冇委任證一律當冒警處理

有仇報仇，抵打

試着說 冒警人士
不要說 警察

市民打嘅係冒警人士喎

發夢用民間選舉 處理警察問題，如下：

議題1）
現職警察執法認受性

議題2）
應否成立獨立委員會調查現職警員使用過份暴力？

Scenario 1

認可性受質疑 大會可公報警員已經被架空 無認受性 之後可逼迫稅局 差餉還比市民 （我唔想比錢養扑頭警察）
文宣亦要同時話比世界知 香港警察已被架空
警察可以直呼暴徒 呢一刻警察會分裂成兩派 1) 激進派（因為知道自己被香港人革走）
2) 保守派 （要keep住班差人）
而政府亦開始忙於團結警察 （因為係自家兵 一走就仆街)
政府陷入更跛腳鴨局面

有牌爛仔擺工 佢夠膽出解放軍 -> 一國兩制又可以對外宣稱88 -> 僱傭兵引入 -> 還政於民

Scenario 2

認受性維持 維持抗爭現狀 （到時先諗勇武啦 巴打）

而家陳方安生 同 鍾庭耀 而家可以起到作用

你揀科都未揀掂就唔好學人講嘢啦

係，又如何呀屌你老母

推

樓主你點解咁肯定個個係警察既？
有委任證咩
我普通市民睇片覺得係便衣們上前了解下情況咋喎

咁師兄有咩方法阻止警方濫權？
有咩妙計令我地唔洗再比班狗拎黎發洩？
答我啦 屌你老母
有咩方法叫政府回應呀 有咩方法監管班狗呀 有咩方法可以釋放義士呀

答啦 柒頭

樓主係藍絲

樓主標題話啲人打警察-> 樓主表示藍絲會話嗰個係警察 -> 樓主係藍絲

小小開心

心都涼撚晒

藍絲係唔係都會屌

理佢地做乜柒

比人打要還手唔應份？

佢地警察編號係乜？？？
有冇委任證？？
制服冒警暴徒 正當防衛 人人有責

你有無見倒委任證？無就收皮啦

無市民會打警察 個d係冒警既恐怖份子

Push

係 你可以收收皮先 三毛狗

屌，我係叫你地唔係好就住咁打呀
要打就要打贏啦，唔係打輸呀

你話係警察就係？

你有無見有示威者俾人拗斷手？都係你所謂d警察做

示威者尊重警方執勤的需要及訴求，而我們本著「和平、理性、勇武」的原則，傍晚在新城市廣場扶手電梯克盡己任，為廣大市民服務並向警員施以適當武力，彰顯公義，在過程中並沒有打死警員，顯示最大程度的克制。

扮理性客觀中立都掩飾唔到你係一個死媽廢物嘅事實

冇警察喎
冇委任證嘅恐怖分子黎

唔使覆

邊有人打警察
只係見到一群熱心市民制服冒警暴徒

佢地打示威者咁點計，仲撚幫住d黑警

證又冇 number又冇
我話我係警察比人打都得啦
好心你冇腦就咪撚沖岀嚟柒啦

係精神既

香蕉糖叫人隻揪先既

最好就企係度比佢任打，打到佢地厭就唔會再打架喇

你老母係雞

重申！冇警察比人打！市民係制服一名恐怖分子
7月14晚一批懷疑冒充香港警察嘅恐怖分子衝入沙田新城市廣場，現場市民英勇抗敵，成功制服一名疑似恐怖分子。
該批人士穿着整套香港警察防暴裝備，但沒有任內委任証，更用上反光膠紙、反光鏡遮蔽樣貌。於突然衝入新城市廣場毆打平民，製造混亂。一批市民聯手制服其中一名恐怖分子

懷疑係淘寶出售
警方幾時先出手禁止淘寶出售

制服冒警暴徒，人人有責

有消息指 現場市民曾嘗試制服冇委任證警冒人員

邊個位見到有人打警犬先?
冇證件 冇NUMBER 我話你老母係警察都得啦
我見有人冒警咋喎

冒警行洗返公民責任咋wor

其實已經內戰緊

你都on9 唔係有警察打示威者,
使用不合理武力在先,
邊有人會打佢地

(統一口徑)警方未經授權無權進入私人地方，該批恐怖分子懷疑冒警, 市民合力自衛及將其中一名恐怖分子擊退

無方法，大家只會鬥暴力
打到咁上下政府就會回應

你以為為咗開心先打？

係,好撚開心, 好撚心涼

警察公然違反通例亂打人、俾人打返係天理循環

道理就係咁

從來支持警察，只係幫警察拘捕疑似冒警人士，警察加油

開心係因為大家都好似醍醐灌頂咁，豪不猶豫上前毆打
見到一線署光，因為跟住落黎要贏就要呢種決心

冒警係唔岩

Show Blocked User - Udacity
完全封鎖

我明白今日既事令大家都好氣懶，
但都係時候備戰721

721金鐘見！請大家一人帶一個頭盗！

有時了解左真相同前因後果先再發言
可以減底自己既愚昧感

無委任證，又手持武器，擺到明就係暴徒，市民制服佢好合理。

下 暴徒冒警喎 市民幫手捉拿冒警賊人

一張委任證都無就當差佬

咁咪係囉
你都識講啦
咁有乜撚嘢分別啊

無證無no. 撚知你係狗咩

無委任證 而家市民幫手制服冒警暴徒

又BLOCK多件港豬

第22 條： 假冒公職人員或假裝能影響公職人員

(1) 任何人藉任何作為或不作為假冒公職人員，
或假裝能促致公職人員作出或不作出與其職責有
關的任何作為或事情，不論是否意圖取得任何有
價值的東西，均可處罰款$1000或監禁6個月。

(2) 在第(1)款所訂的假冒公職人員罪的法律程序中，
除非相反證明成立，否則須推定被告人在有關時間
並非公職人員。

幫梗警方捉冒警犯

老實講，係好撚開心，但唔係滿足呢啲

z屌 班藍絲有老架咩？
係唔係都話你暴徒架啦
仲有第二句咩

係 好撚開心

係吹咩

圍著你老母屌仲撚開心

冇委任證點證明

樓豬表示會係屋企坐到政府有一日會知驚
Sorry 不過我諗你咁坐落去到死個日都睇唔到
反抗從來都係流血 唔係我講你聽 係歷史
你搵到一單係鳩坐鳩遊就
反到對家投降既案件出黎
我諗會有好多人會Buy你呢邊
但係呢 你自己打開本書同去Google到睇下
Sorry 完全係冇既 勸你就打開電視睇完得個知字
算啦 衝出黎做正義撚做乜撚
反抗到就坐享其成
反唔到就係屋企坐係到以道德標準批評人地
你呢種人真係好撚無恥

我話你聽啦
打狗政府回唔回應我唔敢講
但起碼你班狗唔撚敢再單拖衝埋黎扑頭發洩
我地起碼話你知 你地警方唔帶委任證 攬自己人 無問題
用你條命黎衡量下係咪重要濫權 重要衝埋黎打人唔會有危險

無證無number
明明係市民幫手Ko暴徒

做熱心市民拘捕懷疑冒警人士咋喎

因果報應

唔係警察嚟啦好明顯

應獲政府頒發好市民獎

我接受樓主可能只係concern道德而唔係鬼
但
警察唔係成日話示威者危害警察生命
所以所有嘢都係對等武力冇錯咩
之前咁多單暴力對示威者
唔記得晒？

Hide Blocked User - Udacity

冇委任證嘅唔係真警察

係好撚開心,射左幾次呀

開始多三毛同鬼吹淡抗爭情緒同想潑污水落前線手足

可以再block

無委任證你話打解放軍都得㗎啦

有人冒警呀, 市民合力制服暴徒
唔好亂屈警察

發夢見到好多人都強調，香港巿民一向同香港警察關係良好，強調警民合作，共創法治安定社會！被打果班明顯係恐怖份子！

死暴徒

你見到呢班賤畜，你有咩感受

係好撚開心

目的太明顯

push

我又冇證佢又冇證，邊個係警察

7月14晚一批懷疑冒充香港警察嘅恐怖分子衝入沙田新城市廣場，現場市民英勇抗敵，成功制服一名疑似恐怖分子。
該批人士穿着整套香港警察防暴裝備，但沒有任內委任証，更用上反光膠紙、反光鏡遮蔽樣貌。於突然衝入新城市廣場毆打平民，製造混亂。一批市民聯手制服其中一名恐怖分子。

屌你老母，香港市民制服恐怖分子有咩問題呀？

Wfc 籃絲

冇委任證 撚知你係咪警察？
警犬今日都問區軒：我點知你係咪區諾軒呀？
示威者只不過係制服全武裝嘅恐怖分子咋

你就真係算鳩數啦

屌你老母手指插眼??

冇比人打時就話示威者，比人打就話果個係警察，你玩哂啦仆街

係呀！好爽，佢打人又得？

學下藍絲盲撑得唔得

打唔打個冒警人士 藍絲都一樣話我地暴徒架啦

沒有警察被打
係良好市民制服一班冒警恐怖分子

又學人扮中立？大是大非面前仲扮中立係最仆街，偽君子

公民101

而家啲狗封晒路再推進想打香港人呀
睇清楚左啦，佢地唔撚係推進前線
佢地係發狂衝前見人就打，所以先單丁幾隻
多行不義必自斃

死左五個人

有警察俾人打咩
無編號無委任證
個個都可以話自己警察架啦

[超緊急]有無巴打絲打未走，可以義載！！

死撚開啦，屌你老母

樓主開post撩交嗌？

無人打警察

推

你見到藍絲打警察?

咁香港市民比警察打又點計？
仲要唔係一個 係好撚多個！
佢打完人唔洗負責任 仲要冇no.
我地打返啲冇no.既
又要犯法

本身已經唔公平啦！！
依家打個冇委任證既好正常呀

市民絕無打警察，
係多名路過嘅好市民，合力制服無出示證件但持有武器襲擊市民嘅恐怖份子。

行使101, 追捕假警

你連揀科行邊條路都揀錯就檢討自己先啦

冇pass邊個知係警察？

啱呀 市民英勇制服恐怖分子

又無證又無no 你老母著件衫都可以係警察啦

見唔到有警察
假警察就一大堆

Blocked

緊係開心啦
分分鐘一世人得呢一次

冇人打警犬呀 你ON9?

屌你老母十八代食屎狗
手足俾人打你見到好撚開心？

發夢差佬見到班同事打示威者個陣都係咁開心
唔會諗咩合理武力，警察通例之類嘅野
良心？尊重？公義？算鳩數啦

市民合力制服持有殺傷力武器的冒警暴徒

市民合力制服持有殺傷力武器的冒警暴徒

市民合力制服持有殺傷力武器的冒警暴徒

市民合力制服持有殺傷力武器的冒警暴徒

行使公民權將疑似恐怖分子無力化加制服有咩問題?

藍絲眼中得警犬係岩

假警察黎， 真警察係有委任證同有號碼@!!

知唔知人同畜生嘅分別係咩啊
就係人有良知啊 警犬揮棒嗰陣 佢地已經埋沒咗佢地嘅良知啦

冒警抵撚死
我尊敬既警察係唔可以亂冒

係 好撚開心
咁點？

立法會大樓清場怕危險就散水

商場唔危險咩，好多一家大細

警你老母！

訓撚咗5年

我深信拎果啲便衣犬隻嘅相做文宣話暴徒扮警察混入人群 無深藍會唔信
都無證 邊個知？

好人好者點會被人打

文宣

選擇性回覆
問緊你點撚樣證明佢係差佬啊屌你老母

到底香港幾時開始
警察係唔洗展示委任證

開你老母.......
岩岩出面幾多示威者比人打

你含撚啦屌你老母爛臭化閪
有人冒警呀 仲話打警察
你食屎大架？

要連埋第217章《武器條例》第4條：管有違禁武器

任何人管有違禁武器(eg. 伸縮警棍)，即屬犯罪，可處罰款$10,000及監禁3年。

咁先至可以用101合法拘捕

少年，藍絲見示威者打警察先最開心。因為咁先證明到佢地一直以來堅信示威者是暴徒嘅論點得到引證。

佢地等呢幕等左好耐，內心應該不停多謝示威者成全。至於警察死活，班藍絲啋佢地都有味。你認為藍絲有血性和同情心嗎？

多謝還原事實真相

係 不過最開心可以屌埋你老母啊樓主

你咁講係因為你冇睇過我地d年青人點樣比d癲狗打
定係你係假膠

冒警果班大賊 真係好危險

點解要怪責被欺壓既市民
而唔係怪責欺壓市民既在上位者

2019年都仲有左膠

無人打狗 只係行使公民責任 制服冒警人士

黑警死全家

係好開心啊，點撚樣啊？

係，恨不得怒飲黑警血

你都痴線，警成身gear都可以有可比性？
淨係執法者犯法同普通人犯法都唔同罪啦下話

熟reddit 英文好既巴打全部同我入一入黎

啱 大家都係去打啲冒警既恐怖分子，你點證明佢地係警察

要注意，有人話自己係警察但冇證，又想打自己喎，身命受到威脅，自衛啫

支持市民制服冒警暴徒

警？邊到有警呀屌你老母
我見唔到喎
btw見到有人冒警被人打係幾開心

其實我睇唔明樓主講乜柒。都叫毅進仔讀好d 中文先上連登啦....

咁你地係咪好傷心

是但啦 CCTVB 唔打又係暴徒 打又係暴徒

搞咗撚咁多日 一定會有示威者/警察 落單俾人毆
嚟緊都一定仲會有

克警見你落單一樣會打鳩你

要屌就屌 龜縮喺 武警軍政府後面 嘅港共政權

睇得好愉快

警察係咪覺得扭斷人手好開心！？！？！？

叫左d警犬吾好走失，成百人先得一個有委任証，一走失d人就懷疑你係冒警架啦

幫真正警察捉犯咋
冒警+攻擊性武器

有不明人士拎住盾&棍衝埋黎想攞我命 自衛都好合理
我點知係咪班黃屍暴徙搶左警察裝備再迫害我呢D愛國爰港人士

唔係，樓主你死左大家就真係好開心

開心仔

所以咪生咗佢囉

我開心咪得，洗撚理啲人點睇

好開心 吹咩柒頭皮

俾佢地打足一個月

而家係因為警權過大

收嗲啦 你咁嘅水平 都係培訓多幾年先出來柒啦

唔係好開心

係好撚開心呀

開心到仆街呀屌你老母

係好暴力。

但其實你知唔知係幾時開始大家對暴力無感？
係由612開始。
當大家都見慣胡椒同催淚彈既時候，
你仲預期大家會對暴力有感覺？

奉勸樓主zoom out番少少，
拎成個picture認真重組下再講野。

好撚開心啊

答你 - 係呀

你點知佢係差佬 冇委任證喎
唔俾冒警？
同埋係好開心呀
你咪撚帶風向啦壽頭
民意唔會轉去你d狗度架

係好撚爽

係 我開心都唔得？

唉其實唔係好開心

打得嗰一個邊撚到夠阿

我終於明白，咩叫文字可以殺人

呢個post想講咩

大家學下法例啦

追到同商場你唔講？
冒警你唔講？
上水打女人你唔講？
官迫民反你唔講？
我屌你老母 你係咪人黎

在場有警察咩，冇委任證架

有人冒警阿 班市民行使公民權幫手拘捕佢渣

一邊有強權撐腰
一邊冇

講完

大家轉個角度諗下
要高度！

以暴制暴 惟一出路！

委任證都冇 問佢佢又拎唔出 帶個頭盔就係警察？ 咁我日日喺地盤返工都做到警察囉

警察？邊L到有警察呀...睇過？
btw睇到好爽

大滿足

懷疑有人冒警

如果我真人識你實打7你
應該仲開心

屌你老母

麻煩入去簽一簽, 之後請巴絲登入 Email account confirm.

好人一生平安, 沙田巴絲好波.

樓主係黑警定藍絲？

對

無人想打差佬
係警察逼人入窮巷，包圍示威者唔俾佢哋走
我唔明點解警察唔俾示威者搭地鐵走
如果佢一早開放地鐵
唔係封晒所有路
根本後續嘅嘢就唔會發生

係黑警打人唔撚洗還？
有排同你計

睇片似有人冒警

同一班冇良知既動物講良知
你真風趣

無出示證件，只係一大堆持有武器追打市民嘅恐怖襲擊者。

每次衝突 兩邊都愈黎愈少所謂既克制 受傷既程度應該會愈黎愈深 真係唔知邊一面會先屈服

又block 多件

所以咪撚理啲藍絲點諗

哦
而家來講良心尊重公義呀?

食撚屎啦

邊度有警察？

假警察

係啲警察趕晒啲示威者入商場
喺商場封晒所有通往交通工具嘅路
唔俾人坐巴士，小巴同地鐵走
點解佢要人走但係封晒所有路？

無人想事情發展到依家咁
無人覺得事情發展到咁係開心
你估喺新城市廣場入邊嘅人冇屋企人？
你估佢哋咁夜仲想喺條街度？

依家係人哋想走啲警察唔俾人走呀！

推到1001

有啲啊伯其實只係睇戲，有打鬥場面就會叫好

文宣可以做嘢 係咪警訊cap

無人打警察 點證明佢係警察?
無no 無委任證
我就見到一班良好市民去制服冒充警察既人

為呢個comment推post

係呀

你up乜鳩呀 讀好d書先出黎柒啦 表達都表達唔撚好

下真心唔知果個係警察喎

問返自己
打市民打得好開心？
死垃圾

事但喇 班人咩都屌嫁喇
痴紙仔咁暴力 都比人屌嫁喇

我淨係見到有人冒警啫

啱呀，多謝巴打提醒
佢哋個班人係冒認警察

係
更加認為應該大家都分享下呢種喜悅

樓主老母死咗我會好開心
因為你個仆街仔應該早死早著

blocked 玩單機模式啦屌你

所以你比人打個陣好開心嗎？

你唔提我，我都唔記得佢地係警察，當咗係黑社會

家陣有人冒警呀! 示威者只係想保障番警察

[ 文宣 ] 長輩圖3.0 或可徹底改變局勢

無證
又著到成個差佬咁
好難唔制服佢

係呀撚樣，其實你UP埋D廢話又唔係幫到成個抗爭就收皮la

再三提醒各位 帶足裝備出街 起碼俾人影低都唔撚驚

幫警察除走害群之馬 香港警察真係應該諗諗點多謝良好市民至真

咁佢講咩都係架啦 冇打都話有架啦 撐唔掂飯蓋就塞返自己落你老母個臭閪度啦

網上消息：7月14晚一批懷疑冒充香港警察?恐怖分子衝入沙田新城市廣場，現場市民英勇抗敵，成功制服一名疑似恐怖分子。
該批人士穿?整套香港警察防暴裝備，但沒有任內委任証，更用上反光膠紙、反光鏡遮蔽樣貌。於突然衝入新城市廣場毆打平民，製造混亂。一批市民聯手制服其中一名恐怖分子

嗱 依到一毛 我當豪畀乞衣
十二頁應該夠你買個飯盒
躝去玩單機啦